［派街坊］EPIC 可能送 GTA 5

而且仲要係PREMIUM版

epic不了

唔係有可能, 係已經送緊(唔知係咪Premium版)

btw 唔鐘意epic games嘅唔該用返不推文
另一個post見到好多comment話不了，卻冇用不推文變相幫epic宣傳